CIE PE 堂，今日上堂畀呀sir的咗上去對打

上面講下笑，其實想問下……

有冇人知CIE
PE 堂跆拳道空手道個啲，洗唔洗對打，如果要幾時會有，多唔多。

但你都係冇處女女朋友

what is CIE

bu cie, Google 下

認真呢？

型

你型d咁有男人味